RYSOWANIE:
 obrazki:
	Chomik
	kołowrotek
	latające śmieci(monetki, paliwo, etc.)
	tła do planszy - tła i trawka
LOGIKA:
	stałe fizyczne - dla każdej planety  - opór powietrza, przyspieszenie grawitacyjne, min ilość energii(10% baterii)
	chomik - przekrój, masa, jak się odbija
	rakieta - parametry - pojemność, siła ciągu, masa, zużywane paliwo na sekundę, pole przekroju
	latający śmieć - kształt - dla każdego śmiecia lista współrzędnych , które przybliżają jego kształt do zderzeń
potrzebowałbym jakiejs klasy (dodaj ja gdzies) co ma metody "daj chomika po kluczu głównym ID = tyle", "daj kształt latającego śmiecia", "daj rakietę o kluczu głównym tyle", "daj stałe fizyczne o kluczu głównym takim"
